你地成日狗咬狗骨仲要支持？不了👋🏻

其實呢d野關我乜事，又唔係我叫你咁宣誓

就係啦，算佢地入去都唔係正經做嘢，支持政府追收返佢地几十萬薪水！

入去搞事不如早日DQ啦
阻住林太做野

最難忍係搞事者自稱「老師」

橙 冇人理

幫幫手

五毛大軍召喚

露哂底
( Show Blocked User - 咩咩妹 )

打錯字姐